成日FF跳落街既感覺

一唔開心就會好想飛落街
最嚴重既一次係見到高既地方就想跳落去
睇心理輔導又無用 剩係係到問點解我想跳
我鬼知咩

呢家每晚訓覺之前都會望住外面 ff自己跳落街
先舒服少少

有無人都係咁

強迫症

我都有ff過

我都會

好似好爽咁

強迫症唔係逼自己做同一樣野而且控制唔到咩

之前都有諗
直到試咗幾次
係啲唔安全既環境同措施下玩機動遊戲

捉住條鬆泡泡既繩、個就爛既抅
係半空中 啊一聲 就咁衝撚咗落去 . . .

個種出盡奶力既感覺
個刻發現自己都唔係咁想死
或者係呢種既死亡方式 無想像中咁簡單
斷斷續續幾次之後 已經唔會再諗呢個方法

因為衝緊落去個陣
第一下諗既係 原來 就咁跳樓係咁得人驚
但好彩既係 自己仲有安全落地嘅機會
而其他既. . . 總之FF下好啦 得一次機會

我都係 我知道自己唔想死但就係想要果種離心力
想試下遲d sky diving 滿足下自己

我反而係會ff

啊我跳咗落去之後有咩人會為咗我喊呢
會唔會有人記得我呢
幾耐先會有人知我死咗呢

呢啲之類

思想強迫

ching係咪存在感低果d黎

都唔算係啩我估
有拍拖 有一大班frd
返工都識到人仲變埋frd添